［中場休息］從中大二號橋之戰看如何勝利

一、紀律
中大學生見到防暴狗向前衝，水炮車向前駛，係唔會人推人咁退後，係會大叫1212咁退後。呢個係其他戰場嘅手足必須做到嘅野，亦係六月提到而家嘅野

中大學生前線全部自發Full gear，係唔會出現短褲男仔女仔。其他戰場嘅手足必須做到。

中大學生受傷係會立即自發退場，比其他手足頂佢個位，唔會死撑，拖後腳。其他戰場嘅手足必須做到。

二、戰略
中大學生自發分成前後排，二號橋前線同埋夏鼎基後排。FA可以係後排進行治療。其他戰場嘅手足必須做到。

中大學生燒保安亭做roadblock，擋住水炮車前進。其他戰場嘅手足必要時一定要放火黎擋住班狗前進。

三、人際
吳，段，沈都去咗現場，鄺仔都出現。其他戰場必須通知該區黃嘅立法會/區議會議員進行對話。

同時必須留意，黑警嘅話係絕對唔可信，對話係一個休息時間。

今次，吳 同咗黑警溝通，狗話撤後，結果繼續放咗一個鐘TG。

四、鬥志
中大學生知道，中大係必須守，如果放棄咗中大呢個屋企，仲可以退去邊嘅道理。佢地係基於咁嘅鬥志同決心黎守住中大。
其他戰場係完全唔同，可以放棄，但係呢個鬥志係源自於守護香港。香港淪陷埋，仲可以退去邊？

香港人，反抗

唔該幫我推上去

推

Push
中大一戰 明天天強
三罷

大學生真係大學生

Push

快研究堡壘& map炮

五、地勢

而家暴大係時候重整旗鼓，加固半永久防禦工事、封門、升科技樹
唔好理記者、校長乜乜物物
成個校園根本係整出黎打仗

暴大地勢極為有利，易守難攻
首先居高臨下，TG、子彈射唔遠
其次出入口得幾個，又窄，又多橋
Ｄ樹又多，直升機好難睇得清佈防

簡單而言，係一座天然堡壘
大家一定要出盡全力去守
就算差佬一時三刻唔打黎，都要開始備戰

P推！

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

from tg

敵進我退 敵疲我打
真係被佢地走得咁輕易???

今日見到既係熱血 勇敢 守護自己愛既地方

永不退縮 唔可以要退

push

p推

老老實實 只係班狗唔攻姐....
佢地要狗衝 晏晝己經話你知輸左

講漏咗，中大學生仲發明咗火箭雞尾酒。新武器都係重點。

唔好鬆懈

佢地反咬啦, 唔好鬆懈

勝條毛 魔警call緊馬

所以咪話中場休息
班狗一定反咬

係現場個種士氣 真係值得其他手足學習

未贏呀

必須！

用魔法做分隔係好有用

ideas are bulletproof

預計凌晨將會突襲四條柱或大學站

證明抗爭者喺要進攻
防守次次比狗衝捉人，送頭

推！

二號橋之戰，歷史會紀錄落嚟

圍魏救趙係而家旺角/九龍塘/銅鑼灣做緊嘅野

永遠以中大學生為榮

投石器一定要有, 測力度同距離
今日下午D狗係T字位卡住 但磚好多掉唔遠反而中坡下面記者
投石器
投石器
投石器

所以一旦其中一個地區開戰，另一邊就必須同時進攻

自推
必要時投石器仲可以拋其他野

今次真係見到大家有幾齊心

必要時 請務必使用化學武器 烈性炸藥 甚至 dirty bomb

狗退曬未？

溫泉關戰役

小心餓狗

反左口喇

最後果點最重要，個個都諗住走咁邊個頂，一係頂到人地攻唔到先走

精英部隊

認同, 希望中大生分享多D心得

中大手足，respect

守城戰同街頭嘅運動戰點同

仲射緊？

其實最大優勢係地形姐⋯又唔洗捉鬼
平時陣地考慮既野多好多

旺角小心圍捕
九龍塘2318有狗落地

call 磚 英泥 木板入去 裝修下啦

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

中大係屬於香港人
唔可以丟低班學生
要一齊守

push 中大唔係浪得虛名

未贏

冇fc

二橋落釘啦
要組防線阿

其實平時就算冇事都要入定大量物資

佢地最需要而家輪休息

中大真係頂左好耐

願榮光歸中大手足

呢啲全部真勇武，有晒戰死之心

贏乜9
班狗真係要攻入去點會攻唔到
醒下啦
而家到底係想殺晒班警定五大訴求？

沙田沙燕橋俾狗突破左
中大人小心增援

推呀！

趁宜家 其他冇事嘅大學入lab攞原材料幫中大

推化再推化

其實可以咁，搵人打999 報案中大有大量傷者，跟住消防去唔到現場，要求直升機增援，直升機落球場救人

pish

Push!

well said

推 。。。

大量狗車入緊去 凌晨實做野

補給

中大

火箭射擊果下勁到
有隻popo食曬佢後面果件仲係咁推鳩佢

bump

重未嬴嫁,班狗一定會反口
唔好鬆懈

根本無勝利
好彩校長做到野

但要認真面對一個問題 久守必失

寫入歷史

香港人 反抗
中大生 加油

唔攻既其中一個原因係佢地唔熟中大地形

中大人熟地形未必輸

香港人，報仇

我只係睇到一樣野
玩得太大
港共玩唔起

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

而家班狗將會再次進攻中大
必須利用地勢

中大堅勁

中大係香港之光

依啲先係反抗
而唔係口號！

游擊戰

仲有中大有好多武器, 等班狗一入黎就

手足加油

中大地利係第2個POST有人講過
但人和真心強
中大尖子智慧+合作+通訊兵....仲有一堆校長老師代表做協調(雖然唔成功)
但消耗黑警大量體能

只適合大學校園
其他街頭戰場完全唔建議陣地戰！

真係好多謝你哋

exactly

第一
今晚未完

第二
二橋係有地理優勢, 其他u都冇

Deadline係比人地 但我地可以唔守Deadline

中大班手足
完全唔驚狗
呢個先係重點

ST JOHN 車唔會A字頭
A123 呢啲車全部係消防救護車

大學生打贏Full gear無限彈藥毅進仔

笑撚死, mon po狗唔好問點解全香港人睇你唔起

痴線啦佢要攻你根本冇得走，我就唔知邊忽贏，最多你話唔係輸曬啫

tui

如果中大守唔住，其他大學都898

推 一大

一句講哂心態問題 d狗下下想攞命 香港人仲係太溫文 大家要有覺悟

有用

Tui

佢地咪攻左次 有火魔 佢地唔敢亂咁衝 況且山黎 又唔識路 佢鬼夠氣周圍跑咩

暴大經過今次一役，暫時領先各大
但暴大物資唔似驚察咁易補給，好難長時間死守
各區手足 圍魏救趙！！！！

推!!!!

重點係狗無傷永遠贏唔到 有d水大家記得帶

以後Orientation要介紹呢段歷史俾freshman知

主因係今日好撚多火魔法 d popo根本冇機會衝

今晚我唔會瞓 直落到700晨曦
the war is on

P牌無力推
中大剩係團結同保衛家園個決心都夠做

你睇下夜晚d火魔先講啦
班狗斷哂補給就收皮先退咋
下下長他人志氣

推唔到都要推

其實啲狗攻入中大仲可以打游擊

屌佢老母 攻撚左一日之後走 班賤種想點
暴大生真係好型

中大未贏架！ 中大未贏架！中大未贏架！中大未贏架！

中大而家需要玻璃樽
調製雞尾酒

勝乜撚野利呀
d狗交下一更同埋休息補子彈呀
度下陣間點玩好過啦

中大同學唔好放鬆 盡快儲備足夠糧食物資

推! 中大人!起義!

橫掂聽日真。大三罷
直落啦屌

有道理 但平時係攻 或者臨時陣地戰
同中大有地利咁守差太遠
好難作比較

中大同學唔好深入敵陣住
要等外圍手足反包抄
裏應外合
而家係要造防禦工事同輪班休息

講得好 學野

香港人唔係反抗，係報仇

拉左咁多...

推到最頂thanks

冇退路 唔存在同仇敵對話既可能 因為佢地冇一絲仁慈同善意 唔好有任何天真既諗法 呢一局只會係零和遊戲

暴大

自推

學生斷曬貨給嘅機會高好多
要去到用人鏈傳物資你就知有幾危啦
老實講啲9截斷跳人鏈今晚班學生連飯都冇得食，dont FF la...

我講嘅勝利 係打贏呢場仗 唔係講中大贏咗 搞到你誤會sorry

暴大人

有無人識得係wiki加返呢段歷史？翻譯埋英文比外國人睇？

推
值得學習

香港人 反抗
香港人 報仇

推
香港人以暴大為榮

無赢到，都唔知會唔會再突襲

可唔可以唔好話勝利呀～害死人嫁！
只係狗唔攻咋！
已經唔係示威，係民族戰爭呀！
中大班上位人，只會救你一次，再唔走，一定會割嫁！大學只不過係一座「名城」，攻陷左班狗敢守？如果班狗守，只會變成阿富汗既美軍！民族戰爭人先係最重要！

中大急需玻璃樽

反包圍

姐係唔係話手足
唔好有贏既心態
佢地其實係捱打緊 要我地去幫手
幾多手足受傷

唯一可以講係心態

中大人 永不言退
呢一下支持左兩日

中大人撐住啊

補充物資

冇走得咁易

唔好當勝利

根本只係休戰

反口係佢哋常做

冇贏嘅其一係 一隻狗連受致命攻擊都冇

手足們必須學習如何對付狗隻

推推推

洗唔洗跪低謝主隆恩？

係火魔法擋架 popo好中意同你玩咩
要呃鐘嘅去企下就算啦啦

咁勁佢晏晝又唔入？
坦克車夠勁啦 佢要用嘅 我地612就輸左tim

佢自縛係其一 但手足都係做得好

痴線，寫得好好

香港幾時要大學生學埋軍訓㗎

今日可能連一隻狗冇傷過
我都唔想長他人志氣

幫推

推啊 中大人頂住啊！

Up

各出入口要加固防禦工事，唔係 rb 果 d 防禦
其他大學唔該而家都要做呢樣野先

但係極難增援 比popo一封死一兩條路就無咩路入

揾發電機房啦
有大量油

報哨group

四、鬥志
中大學生知道，中大係必須守，如果放棄咗中大呢個屋企，仲可以退去邊嘅道理。佢地係基於咁嘅鬥志同決心黎守住中大。
其他戰場係完全唔同，可以放棄，但係呢個鬥志係源自於守護香港。香港淪陷埋，仲可以退去邊？

第四點唔認同，不嬲講緊 be water、目的論，你話立會投票個啲一定要攻／守，但罷工、和你塞等等應該避免不必要硬碰

急症室安全指數 更新時間 12/11 2057

🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥

中槍手足現時平安 ！
救CU同學!!!!!

🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥

12/11 P 1400/1500 to 2200/2300
可去✅
Rh 律敦治
Kwh 廣華
Qe 伊利沙伯

可免則免✅❌
Tmh 屯門
Cmc 明愛 (要搭路）

不可去❌
Ndh 北區
Py 東區 (有🐶)
Pwh 威爾斯
Pmh 瑪嘉烈
Qm 瑪麗

🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥

12/11 N 2200/2300 to 13/11 0700
可去✅
Tmh 屯門
Qm 瑪麗
Rh 律敦治
Poh 博愛
Qe 伊利沙伯

可免則免✅❌
Pwh 威爾斯

不可去❌
Ahnh 那打素
Kwh 廣華
Ndh 北區
Pmh 瑪嘉烈
Py 東區
Cmc 明愛

引中大生為榮

係
聽日都係硬仗黎
香港人 報仇

同大家講，進攻大學最on9， 只會招來所有校友番黎死守。做過大學生會明點解，毅進仔當然唔會明。

奇在鄧炳強都唔明。

推 打氣post

老實講 真係唔好打飛機
完全唔係勝利
傷幾十個手足 對方0損失
只可以話係成功守得住
不過中大手足多謝你地
Proud of you

可能係換班乍，唔好鬆懈

推，暴大學生真心好撚勁，可以去參軍

天琦: 重有退路可以退咩?
就係睇唔到 所以先拋頭顱 灑熱血

認真 班狗唔會斷晒物資 中大格離就水警基地 另外水炮車都入到中大代表塞唔晒補給線

保衞家園 係必須

中大手足世界第一

傷左60個 拉左5個 距離勝利太遙遠

你地諗下今日解鎖左咁多新技能
班狗一定會當中大武器庫咁攻入黎
聽日真係高危 極度需要物資

請到場支援
所需物資list:
full gear
隔熱手套
水
生理鹽水
即食乾糧
火魔法素材

或者用車送人撤退去醫院!

出面仲打緊，咪推飛機POST啦

將會有一日，篇野所有中大兩字變成香港兩字

四好重要

#九龍塘 #城大
2323 防暴清路障中，後防手足預備

城大人注意 城大人注意 你哋冇校長 留意周圍 隨時被偷襲

破釜沉舟 退無可退

咁快講贏？

太子旺角急需人幫手 圍魏救趙

推一推，未有手足用過嘅火魔法。

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

暴大 香港人第一

香港人 反抗！你唔理政治 政治都會搵你

飛機打一打好喇
聽朝班狗又0745去到條橋可以點?
物資同人手已經消耗好大
我知道咁講好打擊士氣
但都要為下一波攻擊做好準備
要退定守都係時候考慮定

習曱甴

佢要強攻真係無得擋
但有手足明顯失去理智
班狗如果強攻入去一定雙方都傷亡慘重

訓醒未呀你3毛
你就FF呀話? 打撚咗一日你話冇物資
香港人物資一定最多

Be humble. This is not over.
下一場會仲難打

唔解手足唔走呀？因為果度係母校唔係街頭。

未贏呀 唔好輕敵

火箭雞尾酒之後一定要廣泛使用
武力一定要再接近啲

真係唔同意
講左咁耐不死守打游擊
重未明點解
敵方能力係我地幾千萬倍
除左游擊沒其他出路
死守得一個出路，引來全滅
搞到香港全滅真係多謝你地
游擊打3，5，7，10年都重得
死守比人捉晒殺晒，咩都無
間學校死物來的，守來托

未贏 加油呀

今日傷左60個 之後仲有無咁高防守力 大家要好好考慮
除非加入外援

夜晚最需要 社會高層人士 企出黎頂住班學生先。。。。

中大資源補給得唔快過警察。。。

我話係鬥志 唔係話死守 我都有講其他地方可以放棄

我嘅意思係死守香港

有人先有希望
希望學生們深思

都話係中場休息

暴大生真係好撚顛 香港人以暴大生為榮
呢一晚 會寫入香港歷史

革大教港豬 上左革命重要一課

我相信外交部收左電話。

絕絕對對

我知未贏 但今次係教材 太子旺角太埔仲打緊

其實最尾水炮車嗰幕已經展示左差距。
只不過政府唔想重現六四畫面先收隊啫。

中大一戰 點起全港反抗既決心

火魔又好投石機又好乜Q都補充下研究下先
其他同學都要把握時間休息 訓一陣回復體力

真係唔好再短衫短褲，保護自己同其他人

的確 物資已經唔夠

推推推推

呢個真, 往後抗爭一方都要升級
今日圍魏救趙算係進化咗少少

不過死都唔可以鬆懈
前線攝衫 攝衫 攝衫 攝衫

呢世人唯一遺憾係冇入到中大! 推!

大紀元咁撚快手

推 唔好放棄

#街坊報料
大埔那打素醫院A&E十點後Night shift 危險
雖然班底(醫生同護士)係半黃藍
但Nurse揸旗嗰個係藍 細粒嘅黃做唔到咩
麻煩提醒一下手足有咩事真係好想睇醫生都好
十點後都盡量唔好去那記AE求醫

For today shift

暴大唔係流

以中大手足為榮

一大

Pish

根本陣地冇作用，結果係送頭，對警傷害=0

推！ 好彩香港仲有中大！自豪！

中大二號橋之戰 希望係序幕
但手足們 講真軍訓都無有過 比支鎗都唔識砌
共狗 Commander 如要同你硬撼 收服香港易如反掌⋯
我諗呢兩日 硬攻校園 都係咁既心態

大把物資but點上去呀,而家講緊要電單車手send醫生同護士上去, 你去過中大未㗎ding

推！！！！

推呀

未完 有大量便衣狗 混入救護同消防車

一定唔可以比手足獨自上車

Proud to be a HongKonger!!!

佢地 傷兵慘重呀

因為大多人都理解左走係自己跑走，正確係大家一齊走

水炮車係真係攻唔到 因為放咗火係保安亭
所以如果其他戰場 水炮車係唔夠靈活 有雜物就擋到前進
離開咗佢噴射範圍 佢又行唔到前就冇用

exactly
根本就係浪漫化抗爭
成班連登仔仲鼓吹啲手足用條命去擋住幾棟建築物，mad !

推啊屌！

積糧屯兵

問題係，邊有咁多兵力追打狗，好多中大手足已經傷得唔輕，俾佢地回下氣先啦

堆

831

。

甘都起碼要揾人送走手足,尤其係傷者

手足小心

死守，近距離換頭

贏條撚
唔好鬆懈!!!

推

聽日再接再厲！！！

唔好再問城邦去咗邊

反包圍呢?

圍魏救趙

P 牌照推
中大人絕地抗爭嘅意志，大家必須要學！

不推文啦屌

be water消耗對方體力

咪上緊囉
放心, 中大要守一兩日唔係問題
問題係班狗敢唔敢再總攻
其他區玩到佢屎忽開花喎

拯救中大，圍魏救趙

A443聖約翰救傷車
係鬼車 傳出去
中大

佢地只出左架SJ 70

#factchecked

學校高層去談判其實幫中大人搶左個道德高地
要攞黎做文宣

加油

熱普城一直都在

如果真係瀕臨失手嘅話
毀橋死守有冇得諗
要有極充足生存同埋戰略物資
至少要頂到一個月嘅儲備先可以玩呢招

無陸路嘅話
除非佢空降或者行山路
否則無解

P牌推唔郁照推

香港人！！！！

點都係消耗手足多啲

我們一直都在，從來沒有背棄過你地

呢樣真 一條橋易好多

中大真心好勁

今日中大一役係好榜樣
值得學習
但絕對無贏到, 係無輸到
只係守到原本屬於學校學生既橋
不過點都好暴大唔係虛名

咪理條on9啦 分分鐘現場都冇去過
人鏈上物資6月開始有都唔撚識
膠都廢事畀

以中大人為榮

狗真係一成都唔可以信

唔好唔記得好多各路手足入去支援架

每位手足都係香港之光

我愛中大！我愛你地！頂撚住！

見到中大手足咁有決心 我好內疚自己唔可以做更多

係囉

推 曱近平

點止一個出口呀！

無勝利啊 唔好再將大學變戰場 好難走 今晚大傷元氣

轉

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

推！守護中大！

但係佢點解死攻二號橋唔行其他入口

救學生

推，中大同學好勇 唔會小小野就退，有gear係唔怕tg

因為二號橋下面係鐵路 有戰略意義

中大即是中大
欽敬

好感動

老實講呢一役, 黑警唔攻入黎已經算贏一半

真係一大 港大去左邊

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

因為今朝就係係橋上面掟野落去

推
真係見證信念唔滅

我覺得第4點特別重要
行軍最重要係士氣
守護自己地頭嘅鬥志一定唔係普遍佔路可以比較

屌你老母毀橋都講得出
真係當打機咁
屌你呢啲智障就咪撚出Post靜靜地啦
出去成碌撚
網上又On99
連中大幾個入口都唔知
On9就收聲啦

睇到喊

皇軍不會罷休
堡壘不能陷落！
君士坦丁堡是羅馬帝國輝煌的象徵！
是上帝榮光所在！

去到依個moment仲要陣地戰同自殺冇分別

早已明言 我地要準備游擊 等援手
打破左 第一道屏障 之後 我地要撐得住 個黃金時間 等待國際支援出現

講真傷咁多人， 點叫贏，但為左自己地方奮力抵抗嗰種決心真係令人敬佩
希望最後無事

人揸炮
人揸傘…
根本輸硬

中大既仔仔女女
你地好叻
用你地既生命去守護既唔止係學校 而係香港最後既一條防線
我唔知講咩好
只係希望人人都可以翻屋企
平安 健康

講得岩 今日全日我話俾你聽 我地其實除左魔法咩都做唔到 只不過係佢無强攻，一強攻其實咩魔法係無用 而家先有氣透下 咩勝利 我從來睇唔到勝利 唸下點樣打和都難 守唔過3,4點 好多手足已經無哂力

光伏香港時代革命

撞

你教我去中大打遊擊呀

大家都要進化

真正港人好齊心！大量車手到場支持，狗隊即走！以後一定要繼續！直至所有大陸人離開！

岩…
人地左輪都未出

搵人同校長講所有 CCTV 唔可以比狗方

真正反抗

中大生，唔好了結自己生命

人地防火裝黎
驚撚咩

其他地區做緊野 中大守得住 咁就可以比時間其他地區行動
其他地區行動又可以引走狗 等中大休息下

一定會

仲有好多小路，學生都未必知得晒

問題係太多人傷，點走？

今夜物資要繼續補給，聽日可能會繼續開戰

要攻係攻到，但成本太大

講得好，賽後包膠好重要

必須幫中大補給

推！致敬！

細個就係睇佢既書 即刻反共

大家小心, 而家先十二點
漫漫長夜黑警一定諗盡方法去摷中大手足
所以一定要休息
要輪班
係屋企既暖氣軍師都要MON 住所有LIVE
有咩突發事都要第一時間上報!!
光復香港, 時代革命!!

推! 好波

其實最緊要係維持對手係自己既對面
唔會被人包抄， 唔會被人夾
而且地型窄， 好守

願榮光歸中大

公院護士frd:
廣傳 一手 fced
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰
通知大埔附近手足

2332 上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

加油呀

電腦睇到有啲位明明應該打遊擊，無啦啦有條友以為自己打緊無雙衝前，搞到要3,4個人一齊衝前救佢

唔好提聽日...唔好鬆懈...

狗最喜歡午夜來襲...

以暴大為榮

中大二號橋之戰小勝

呢個真，老鬼都未必熟得哂所以路

中回力標呀死condom
你估政府贏咗你會做到特權階級咩

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

咁就半年, 冷氣軍師都變暖氣軍師

blocked. bye

Exactly！中大地形咁好打遊擊其實先著數，死守 popo 和你打持久戰唔攻dup 你時間消磨你意志

GOOGLE 戚繼光既陣法
臨陣對敵有用

傷左好多同學

又進攻啦屌

係咁話守住中大塊地有咩用嗰班麻煩唔好再出現

推
香港人報仇！

推推

仲有一個重要因素 就係有盾 有盾真係可以差好遠

唔好靜係睇路,要睇埋啲可以趴上去嘅位.速龍可以係其他地方入,唔一定行車馬路.

push useful

proud of the CUHK sau juk

暴大唔係講笑
向暴大人致敬

武力不對等，又無援兵，久守必失.. Be water, my friend

老實講，作為一個和理非，究竟要跑定1212，之前1212就比人屌塞住前線走唔到，跑就話退哂，又會比人屌。利申非分化，真心求答案！

未完架，半場咋

應該補完 會再返黎

推
向暴大人致敬

推！
加油
反抗
報仇

衛我山城!!

反抗

中大教科書

！

推戰略post

1212比你散步咩 有規律快步走呀 個個人跑嘅速度都唔同 咁咪散哂有位比人入囉

發神經啦今晚同你做人鏈嗰啲聽朝去曬返工

中大，香港以你為榮

唔係講緊中大呀屌

你唔走嗰啲傷者都係繼續受傷㗎,冇關係㗎喎

中大好似又有狗！

有道理，thx絲打

推！！

繼續守係唔會冇事的，啲狗一定會反攻， 啲狗係為啖氣

其實現場好多唔只中大

全面開戰

想知隔離大學啲學生應該主要集中cu定局部開花？

或者係守唔到攻唔到嘅學校入cu幫手，可攻嘅繼續留本身自己學校？(例如理大、浸大、城大，可以攻）

推 香港人要做到以上幾點

車手快去

暴大世一

問題係走唔郁呀

If we burn u burn with us

人鏈上物資=/=人鏈
係後排戰略
唔係和理非

其他學校唔關事
只係需要去太子旺角銅鑼灣大埔圍魏救趙

Pushhhhh

idk true or false

佢地唔係真係走 手足要小心

唔關中大事

係fake news

推上去

黎明行動

thanks, but why u think so.

推~~~

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

平時冇高位冇據點唔可守
制高好緊要

中大同學仔整投石器呀!!!!

班仆街又唔走

Tg有講 唔吐露港呢邊

ohh, thank youu

身為老鬼，以暴大為榮。

中大，不愧先烈！

果然班狗會去大學站

加油啊

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人，報仇!!!!

完美示範

暴大手足創造歷史

要支援呀太子

重點，佢哋冇撤到，唔會見到狗就走

無路可退

反抗！

未打完呀勝利

咪係度打J 未完架

點解佢哋唔一早用水炮加裝甲車

冇得退

香港人報仇

條橋一個車位 冇得同時入

小心啊

真。只要撕破臉皮，可以唔出實彈都攻得入。

麻煩各位唔好著短衫短褲，成為反光目標，好易俾人射，好幾個人都係手腳中蕉

利申：睇新聞見到

通常架裝甲係後面，然後大量objects 跟住

皇軍確實捉到我地戰略既痛處
死咬中大唔放
市區只用偏師防守
經濟貢獻唔大既區域更加真空

攻得入去就變混戰
到時一定有狗拎左輪出嚟

因為中大淪陷就等於其他淪陷，中大人都要輪班要休息，所以就諗下幫到嘅會唔會有得幫。

推 手足幫手救中大

而家其他人入唔到中大 得圍魏救趙呢個方法

老蕭都喊曬口 守撚住 加油

冇大台=/= 冇策略
現場必需要有共識有戰略地行動
否則化整為零嘅靈活會變成散沙
其他戰場要學習

嗌下士氣先

手足們加油呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦 打輸又屌 打蠃又話放水 你on9?

721 811 831 101 114 1111 1113

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

甴近平

佢地夠勇武

不過我覺得最重要果樣樓主反而冇提
係因為有據點，自己地方可以搵野補給同有地方cover

唔好曬物資呀 要打到聽朝架

好似又來

死守中大，全香港人齊上支援

第二次香港保衛戰

中大保衛戰
勇武學生要撐住啊
你哋撐咗好耐好心痛

未贏 班曱甴只係返左曱甴屋回氣

武力差距咁大都可以守到咁

精英之最 人真係有貴賤之別

賤人總係想趕絕比佢地優秀既人

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

P牌仔無得like，回覆當like

香港人 反抗

大學係有好多實驗室，有好多才料

鬥志好強

好心痛
係咩野地方先要一班學生面對Full gear既垃圾警甴?
本應開心上堂 放學返hall開Party既小朋友
而加要迫佢地面對槍林彈雨....
加油撐住呀

同意
後排既喺校園入面麻煩集合物資
木條 木頭 木板 鐵絲網
整半永久防禦措施 推上前線用

將中大精神同股士氣傳開去！

佢哋好堅

你哋做得好好
香港人要戰鬥

push!!!!

real

佢地唔係唔攻，而係想將自己既人減到最低傷害，警力得3萬，少一個就少好多。呢個係佢地上限數字黎，就算公安補位都唔可以將呢個上限提高

香港人，加油，反抗

香港世紀之戰
暫時叫做完勝吧一場, 當然都有手足受傷 但今次攻足一日都守到, 簡直係教科書

個地形其實比平時啲陣地好好多，長坂橋戰術，路窄又唔使兼顧兩側，平時啲攻防戰係大馬路到，老蓮咁闊，拉到得一兩排人好薄，左右又多橫街驚比人包，其實個心態係不安同易動搖好多

保衛校園

講得好，推

要推，真係重點戰略黎

好撚醒呀你 大智將
咁你就坐係屋企等有民主喇
前線手足守左成日都要俾你D咁嘅仆街奚落 你唔好去死?

有無人可以話我知依家暴大咩情況？

凌晨係最危險 小心

報仇

打冷震

有少許不完美
火魔要小心使用, 睇live好牙煙, 好幾次差d tk

晏晝4點講到夜晚啦
包到一早包左

中大人真係好勁

如果可以既話希望有得交更, d學生開始眼訓

p推！

戰略方面 其實可以掟啲未着嘅火魔法出去先 可以掟遠啲最好掟到去曱甴度 佢地濕撚晒 到時佢地衝先掟有火嘅魔法 隨時有紅燒狗肉食 會唔會更好？
利申：玩香城online新手上路

p u s h

天佑中大 !

中大加油

推！！！！！！

有冇人有旺角消息

上！

中大人真係好叻

岩

香港人，反抗

睇到想喊
今日係香港人最團結既一日

中場休息咋！

夠鐘升城啦 人地已經帝王時代
我地防守1定要進化

出多幾次左輪 一定會有休班popo自己全裸跌落海浸死
或者停車場唔小心跨錯欄跌死

仲有移動式RB 主要用黎做cover 慢慢推上去 推到啲狗喺汽油彈範圍內

喊左

唔熟練真係會堅team kill...

一定企最前先會用

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

推 要死守暴大呀 手足要幫手接力呀

推

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

呢班大學生真係好勁
proud of them

講得好

天佑中大

暴大教科書

好勁 要時刻提住

中大唔止係中大同學的大學
仲係全香港人的大學
我哋要一齊守

利申：舊紅磚生但送緊物資去中大途中

其實香港人應該加油

lm

睇到想喊
今日中大 明日香港
中大加油 各有各努力

標準教學

推呀！！！

鬥志最重要
個個堅決死戰唔後退
中大係香港之光

RESPECT!!!!!!!!

我愛中大

今日係好波嘅

中大同學
汽油彈唔係掉落地下，係popo衝上嚟先定落佢哋身上!

好多人出去撐同救
block撚埋吐露港大涌橋獅山公路等等
聽日新界人變相三罷
中大👍🏻

P推

香港人 反抗 報仇

中大生士氣好強 又團結

以榮大仔為榮

港大仔自愧不如 只敢運送物資

香港人，戰鬥！

[代post] 保衛中文大學志向書

快啲種樹

講左幾個月啦
人地健康過你

講得好岩，大家要一齊進化！

係因為班popo唔強攻同己方有中大做據點整火魔法

加油，反抗

火魔法

個到唔係任何一條街 係世界上最top既其中一間大學

連打杖 都有不戰學術建築之約

你班垃圾狗 咁撚樣攻入去

寫得好好，幫你手推